啱啱表完白 求屌醒

是咁的，條女就要返外國讀書啦，咁我就早幾日約咗佢出街，我覺得好好feel，於是諗住今日表白。
咁我就諗住今日等佢揾完fd就出去揾佢送佢返屋企再講啦，點知佢話唔好啦，未執行李。老實講我都知冇好結果啦 不過我覺得點都要試，於是我wtsapp咗佢 同佢講完就俾佢拒絕咗。佢話唔想拍拖，我話如果你都中意我點解唔可以俾個機會我？之後佢就話諗下先 我之所以會表白係因為我知佢都中意我 佢1月嘅時候講過 之後係外國又會日日講電話啦 返到黎又約到諗住實得啦 點知現實係殘酷嘅
我真係好中意佢 同fd講完佢就話你都表咗3次白啦 點解仲要留戀 大佬 你話放低就放低咩 呢個女仔我追咗年半 亦係最中意個個 究竟我應該放手定等
利申:我覺得佢係怕long d同真係唔想拍拖
衰d咁諗:可能佢一開賽話佢都中意我只係唔想hurt我 但佢同我d fd講又話有中意我
求屌醒

推

醒下啦，冇機會架啦

熱度未夠 去表白 等於送死

屌都廢撚事
表左3次白都唔受你好心就收皮啦

係鍾意既唔洗表白

睇情形人地外國應該已經有曖昧對像

有時候未比鍾意既人狠狠咁同你講我唔鍾意你係唔會死心

呢個應該冇

會唔會有d女仔係真係唔想拍拖

唔死心 唔甘心 可以點

真係中意你既2星期就一齊到啦 年半

你講得好啱 但我可以點

好難講 之前有朋友識左條女 又係留學 點知原來人地喺外國婚都結埋

溝過幾條女最認真最中意嘅係佢

佢個邊冇咩朋友 得幾個

去外國好難搞，唔好搞d 咁野啦

我覺得佢係怕long d同真係唔想拍拖

人地講到明 你都要屈人
好心你啲痴線毒撚咪搞人啦

我意思係無機呀 唔好諗住追得耐 咩感動到人啦 根本得你care 佢就算同你一齊都會好快散

一下咀埋去
打過茄輪
之後叫佢跪低叫佢幫你含
咁佢就會臣服於你

講真 外國留學嗰啲最好 山長水遠 時間會沖淡一切 只要你有決心 唔好為左一條女放棄成個森林 自暴自棄

希望耐咗會放低

唔識死心 可以點

佢冇講唔鍾意我 佢只係話唔想拍拖

如果中心中意人就睇開啲，唔一定拍拖嘅，只要你見到佢幸福你一樣會開心

好心你啦
鍾意你就自然想拍拖啦

見到佢個樣就想喊

或者你都啱 可能唯有放低

你企係佢嗰面諗，佢見到你咁佢都唔好受啦

佢話知我

真心係鐘意你早就係你條女洗等咁耐
分明當你係後備
睇死佢去完外國食完洋腸會揾翻你

你諗下
條女過到去，晚晚比啲洋腸填滿
你仲喺香港，望住人哋張相打飛機

表白失敗就算數啦
無謂令自已繼續難受

兵仔

可能有佢原因

佢係鍾意你 但未鍾意到會接受你 明不？

你對佢係食之無味 棄之可惜
對你係有好感 但未會鍾意到要你做男朋友
但又唔想冇左個選擇既權利
冇左個會對佢好既人
咁咪吊住你囉
醒下啦
利申 過來人

以為自己未訓醒開左post
同你情況差唔多

講就易姐

如果我見到佢幸福我都會開心我應該係痴撚左線

睇黎要抽離下

絲？

做朋友咪幾好

係
已經鍾意左佢四年

哇...你都幾勁

其實 應該同佢講你唔想就算
定就咁由佢 反正佢應該唔會記得

你都講到噉，此PO已完

差一個鐘可以用愚人節做藉口 然後繼續做frd

同你差唔多情況 但係我無表白

會一齊出街 會食大家口水尾 會行街睇戲食飯

好想拖住佢攬住佢錫佢 好想問佢可唔可以做我女朋友

但我知一踏出左呢步就只會有壞結果

所以我同佢就維持住係呢段關係

遲下仲約左去溜冰。。。

唉

係鍾意你既你就唔洗表白啦

愚人節表白

有冇人教下我點做

如果我係你我一定會上馬 不過唔好聽我講 你有眼睇

岩既 其實都係我自己自high

表白只係用黎確立關係 而唔係提升關係

係我既話會拖左手先表白

怕long d都有可能既
但係唔想拍拖其實無咩可能
如果遇到個覺得啱既人 唔會唔想一齊
人地都唔想見你
你起whatsapp講有咩用
呢d野只可以當面講

好後悔約佢出去個時冇表埋 我諗住佢都話過中意我我先表？點知都衰

睇電視睇上腦？？？溝女洗撚表白

應該約佢個日就講埋 個日諗住佢走前一日約佢出黎講 點知約唔到又柒咗

屌你做咩逼人做衰人姐
人地講到咁就係拒絕你啦
唔好覺得仲有機
人地費事講得咁白咋
佢寧願無拖拍都唔想同你拍拖啊傻鳩

佢都走啦 表白黎做乜

乖乖地等佢讀完返黎再約唔得既？

老實講今時今日咁係你自己造成

約唔到就知咩事啦
屌你如果鐘意你
起香港最後一日梗系想全日同你去街添啦

5年啊ching

又係既 係我自己攞來柒

點解唔4月1先表白

因為佢話過鐘意我我先表 點知柒咗

咁如果佢講過鐘意你
咁你覺得可以去馬都好正常既
不過我都覺好似樓上講咁
拖左先表白 會好d

其實我約佢最後一日出黎都唔得我就知應該都冇咩機 但係佢話過鍾意我我先再試

算啦 時間沖淡一切
同佢斷絕來往 慢慢忘記佢啦
出面世界仲有大把囡囡等緊你

唔勁啦
食左佢好多次檸檬
佢每次籍口都係話唔想冇左個fd

系你老母

多謝你

呢d人真係仆街黎